教育局：要求全港中學交戴口罩學生人數

【Now新聞台】教育局要求全港中學周二提交罷課或戴口罩學生人數，中學校長會主席鄧振強相信教育局是希望掌握學生的情緒。

鄧振強：「他們只是需要提供一個大約的數字，大約的數字可能是以十位數為單位，不需要精準到71個、72個、73個，不會再跟學校核實這些數字。第二我們是不需要提交學生的名字，這個要特別去澄清，不然學生可能會很緊張會有秋後算帳這樣的情況。我不想有太多的陰謀論籠罩着這個社會，我們要用平常心去看，我們只是提交一個大約的數字，讓教育局去掌握全港學校大致學生情緒的趨勢。」

法律上學校都唔係公共場所 , 學校戴口罩唔犯法

咁就要多啲人帶喇

呼籲聽日日頭係學校門口派口罩

公共場所都可以戴

只爆黨鐵

約數又點
學校500學生報400人載口罩等同叫黑狗踢校

唔交會點 ？

集體請病假啦

真係cls 依家學生有病帶口罩或者預防感冒都唔得嘅

其實仲返學黎做乜，年輕係原罪，班狗拉到你地，一係斷手斷腳，一係坐十年，仲讀黎把閪咩

唔係個個都咁悲觀嘅
總有人相信中共會倒台，讀定書無壞
又或者有啲已經鋪緊路出國

戴口罩關教育局咩事？研究下戴咗同學生成積有冇關？

全部或者九成帶先唔會被秋後算帳

推
全民戴口罩運動

全校有幾多人咪幾多人囉

極權政府

100%

有學校話唔會交，有d 話會交，即係睇奶唔奶共

所有